盂蘭勝會

雖然話盂蘭節氣魄更壯, 但係你都唔使封殺六個足球場, 搞盂蘭勝會㗎....

究竟入面有乜嘢玩呢? 有冇巴打入去玩過？

有冇主題樂園嗰種 破地獄過山車， 鬼畫附工作坊， 激流穿梭孟婆橋 之類

唔洗驚， 冇事嘅

嘩！樓上係盂蘭節放隻咁兇猛嘅鬼妹出嚟， 想唔要命呀

驚心冒險仆街破地獄

一年一次，各個法師用盡一切本能，務求喺破地獄途中可以自然仆街，令各個觀眾哭笑不得，今個盂蘭勝會，約定你

仲有冇多啲娛樂設施

你睇下D人多到

飛天dum地問乩童

今年度盂蘭勝會，想搵周公定三太子，想搵貂蟬定楊貴妃，我地嘅乩童同同都乩到，憑住唐山大地震都dum到嘅意志力，有時連耶穌都會黎報到，今年盂蘭勝會，乩童約定你

盂蘭氣魄更壯 盂蘭勝會心中不必驚慌

好帖留名